覺唔覺 落雨關節痛 好唔la姦？

皮膚濕得耐 關節痛會加劇
好神奇

有關的,濕度同氣壓都會有影響